msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Luanti textdomain mcl_mangrove x.x.x\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: \n"
"X-Generator: mtt_convert 0.1.1\n"

msgid "Mangrove Roots"
msgstr "红树林树根"

msgid "Mangrove roots are decorative blocks that form as part of mangrove trees."
msgstr "红树林树根是作为红树林树木一部分形成的装饰性方块。"

msgid "Mangrove Propagule"
msgstr "红树林繁殖体"

msgid "Needs soil and light to grow"
msgstr "需要土壤和光照才能生长"

msgid "When placed on soil (such as dirt) and exposed to light, an propagule will grow into an mangrove after some time."
msgstr "当放置在土壤（比如泥土）上并暴露在光照下，一段时间后红树林繁殖体将会长成一棵红树林。"

msgid "Hanging Propagule"
msgstr "悬挂式红树林繁殖体"

msgid "Grows on Mangrove leaves"
msgstr "生长在红树林树叶上"

msgid "Water logged mangrove roots"
msgstr "积水红树林树根原木"

msgid "Mangrove roots, despite being a full block, can be waterlogged and do not flow water out"
msgstr "红树林树根尽管是完整方块，但可以浸水且不会向外流水"

msgid "These cannot be crafted yet only occure when get in contact of water."
msgstr "这些目前还无法制作，只有接触水时才会出现。"

msgid "River water logged mangrove roots"
msgstr "积水原木红树林树根"

msgid "Muddy Mangrove Roots"
msgstr "泥泞的红树林树根"

msgid "crafted with Mud and Mangrove roots"
msgstr "用泥巴和红树林树根制作而成"

msgid "Muddy Mangrove Roots is a block from mangrove swamp.It drowns player a bit inside it."
msgstr "泥泞的红树林树根是来自红树林沼泽的方块，玩家站在里面会稍稍下陷。"

msgid "Mangrove Bark"
msgstr "红树林树皮"

msgid "Mangrove Bark Slab"
msgstr "红树树皮半砖"

msgid "Mangrove Bark Stairs"
msgstr "红树树皮楼梯"

msgid "Mangrove Boat"
msgstr "红树船"

msgid "Mangrove Button"
msgstr "红树按钮"

msgid "Mangrove Chest Boat"
msgstr "红树箱子船"

msgid "Mangrove Door"
msgstr "红树门"

msgid "Mangrove Fence"
msgstr "红树栅栏"

msgid "Mangrove Fence Gate"
msgstr "红树栅栏门"

msgid "Mangrove Leaves"
msgstr "红树树叶"

msgid "Mangrove Log"
msgstr "红树原木"

msgid "Mangrove Planks"
msgstr "红树木板"

msgid "Mangrove Pressure Plate"
msgstr "红树压力板"

msgid "Mangrove Sign"
msgstr "红树告示牌"

msgid "Mangrove Slab"
msgstr "红树半砖"

msgid "Mangrove Stairs"
msgstr "红树楼梯"

msgid "Mangrove Trapdoor"
msgstr "红树活板门"

msgid "Mangrove leaves are grown from Mangrove trees."
msgstr "红树树叶从红树树上生长出来。"

msgid "Stripped Mangrove Bark"
msgstr "剥落的红树林树皮"

msgid "Stripped Mangrove Log"
msgstr "去皮红树原木"

msgid "The stripped trunk of an Mangrove tree."
msgstr "一棵红树的去皮树干。"

msgid "The stripped wood of an Mangrove tree."
msgstr "一棵红树的去皮木材。"

msgid "The trunk of a Mangrove tree."
msgstr "一棵红树的树干。"

